《夢遊電話》請教如何選擇太空卡及機

發夢夢遊

如收部二手三叔LG（網上或先達），
然後出張csl或smt個啲儲值卡，
然後開個新google acc

咁樣夢遊安全嗎？

還是到鴨記買個啲唔知咩卡。

利申：後備機用緊中x移動，發過夢但非前線。
手足提水後都係要轉。